呢度究竟有冇人聽陶喆

佢啲歌就毋需多講 幾乎冇垃圾
至於現場 又有正到仆街嘅soul power
點解好似無人問津咁？

愛很簡單

陶吉吉？

比你講左先

就是愛你

偷食王者

黑色柳J

普通朋友

陶孖吉

飛機場的十點半
今天不回家
最鐘意呢兩首

找自己

佢仲有派歌？

之後已經回晒塘，把聲同D歌都係

全盛時期得佢可以同jay平排過，雖然短暫，但佢真係改變左一個音樂世代

第一隻專輯近乎完美
隻隻歌都唔同style
但全部都好好聽

頭3隻都好撚正，第4隻都正，第5隻都唔錯

十點半的飛機場

陶喆當然唱得好撚正，但鋼琴亦都彈得好出色

List返我覺得最好聽既十隻歌：
飛機場的10:30
愛很簡單
流沙
沙灘
十七
天天
二十二
普通朋友
就是愛你
愛我還是他

佢啲歌好正,希望佢再出新歌啦

陶傑講得好中

冇人提susan說？

黑色柳丁

比華晨宇追過晒啦

呢一代嘅年輕人好少會聽佢啲歌但係佢明明係啟法周杰倫 jj 之後所有華語界嘅一個人

只可以話佢唔夠靚仔同埋marketing 得唔夠好

因為佢始終係音樂人，編曲果啲全部都自己做晒

不過雖然佢人氣好似唔係好紅，但佢係音樂人眼中全部都當佢係偶像，次次concert 都係勁多明星音樂人去

可惜佢老咗把聲已經衰左，soul power 把聲真係

最鍾意佢嘅二十二